[915 民陣] 嘩屌那星長沙灣咁撚多廢老企閘口嘅

啱先喺深水埗游完水 想去食加藤屋
見天氣熱行落咗黨鐵站過馬路
跟住我見到

嘩屌個個閘都有廢老企喺度
唔講仲以為收咗地鐵錢做稽查 check 人飛添

點解呢個時勢仲有心情游水？

運動鍛鍊下咪好囉

唔做運動點減壓

我都有游，要鍛煉身體

清 你真係勁 幾個月無食飯飲水重未死

你啲相影咗啲咩

睇唔到有既

咪即係好似d路邊睇地盤工程廢老
監工呀而家？
個人一無野做就多事架啦

on9少陣
氣都冇跑都跑唔到先好呀？
唔係一毛就肯定係冷氣軍師

要考試

影緊啲廢老挨住欄杆
唔想行近影 點知佢哋會唔會吹雞斬我

唔通24 小時mon 住咩

呢個站日日都成班廢老企係到吹水

近日99開左舉報熱線 cap俾99用太空機及太空咭

搭巴士算罰五千又多廢佬捉

狗鐵話捉到一個可以分返200
唔好周圍同人講

點解呢個時勢仲有心情上連登

呢啲咁嘅時勢人哋守株待兔， 跳少陣比較好

涉啦清

舉報非法集結，懷疑藏有攻擊性武器啦